究竟831會唔會封港島線

我表示支持封站

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九二九三 全港三罷 不見不散

到時唯有行路過區

封埋船丶三隧啦

會，去消費嘅人睇下重有咩交通工具

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

鋪頭落閘，會唔見幾多錢?

想問下，有咩方法？

賴落示威者到就ok
廢腦冇腦 一定屌示威者先

我支持封站
封埋3隧
港島戒嚴

安全起見，封咗成個港島好d

不過d人去唔到港島行街，會唔會被迫去九龍shopping呀?